致手足 ]]] 今晚.....

一句！ 出入平安

游擊，游擊！

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

今晚好叻！ 真正做到Be Water，全場個個MVP